覺唔覺而家仲差個香蕉奶咁既角色 場運動就會完

我係政府就搵個咁既人坐係連儂牆隔離彈結他

唔好俾啲鬼帶走個風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

睇錯香蕉糖

今次無香蕉奶
多左個香蕉糖

個含膿牆真係

一齊講一次5大訴求
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

蓋清好記性到 唔講都唔記得有依條友

好記仇 唔好得罪蓋清

有夢就強大

各有各做 我無嘢講

奶奶
五年前Final live有份揮螢光棒

我本身係好buy左膠buy的理論
法蘭克福學派、福柯、阿奎斯、哈巴馬斯乜乜乜

年少無知的年代亦都入過左翼廿一（欠左佢地好耐會費）
以前都幾欣賞林輝，覺得佢都幾有學識又肯實行

左膠仆街野唔使我多講，假社會真cap水真溝女，用村民儲自己profolio不在話下
但我想講，佢地當中都有部份係真心，但我只會話係部份
林輝、廿一、乜鬼社會主義青年之類成日見報的人為主的圈子，主導的始終都仲係呢味人，所以個朵臭過屎坑

我作為新左派的支持者，我會話好痛心，
因為入面的社會改革理論、批判框架其實在香港係好受用
在外國，因為有完善公平的選舉所以入到建制，起碼在野到，可以由理論在地化變實際政綱

冇錯制度係錯，但呢度入面打骰的人唔爭氣、羞家係事實
我睇住香港新左派的成魔之路，所以憤而淡出個圈子

雖然佢地百般不是
但我都建議高登仔可多了解呢ｄ大師的理論框架，
因為如果高登遲早想好似歐洲議會的互聯網黨咁有一般實際的政治力量（我一路信係遲早既事）
在政綱以上，大家要有更堅實的信念同經得起批判的框架

理論野係一套武器，比你應對、拆解社會比你既問題
高登除左本土之外，我都建議?社會公平、消費‘文化等上面打論述戰，改變新一代的風氣

蓋清係邊度抄返黎

原創

不容易呀，真不容易呀！

咁都記得佢

mustc未入

人地唔做律師用歌聲嚟抗爭都要俾你笑

屌 條撚樣IG原來仲係到

仲有冇出碟

無轉過description

[突發］屯門有牛唱歌，各位嚟支持一下

已經有啦

一講就出現

當年奶奶喺最前線抗爭嗰陣
你地喺邊呀

睇緊出面啲重要post嘛
聽日上水見

當時喺電腦前面狙擊緊佢

一早戴定護目鏡
行得太前

928 前線見過他，他彈結他音場可以反彈催淚彈

香蕉糖頂住先得唔得

香蕉，代表正能量；奶，代表童心；
喝下去，是幸福的感覺。

屌奶星，咁on9既人都講得出

淫底

有夢就會強大
你哩啲黑鳩識咩吖

天琦話，只要求你抗爭
咩手法都好呀

仔黎嫁喎

有無人有follow 想知佢最近動態

香蕉代表正能量真係唔知咩邏輯嚟

仲有人記得香蕉奶 喊了

蓋清係咪讀文研

呢個咩論壇嚟？第一次見

屌你咩
幫對家諗埋

大埔阿伯比人打斷手之後已經唱緊歌

MustC

早就有啦

懷疑蓋清入過Birmingham嘅cccs

屌，有無人知香蕉奶去咗邊

HKALAWNOPCLL

+oil

而家睇返唔知點解覺得佢有啲似爆粗band友個主角

左廿

你都喺前線

幾有道理

無香蕉奶，不過有香蕉糖

樓主又燈

奶奶係咪0仔

BoA條撚樣五年前已經屈緊人係熱狗

係
但天琦都有話
音樂抗爭ok, 但唱返啲反社會、反建制嘅歌
唔好唱埋啲咩小丸子嗰啲

（見3:37開始

唱歌其實唔係問題 都係一種表達方式姐
我自己呢排頹都聽kolor首i，啲詞幾好，聽完更加覺得要堅持
// 人類活著是否 尋找出口 應掌管今天的以後
如若在路口 別要怕這關口 不要棄守
全人類在大路走 誰偏不走 最終大眾都接受
人若真的相信 內心的一句 人不信你別退 始終會是對 //

但唔係呀香蕉奶咁
食住抗爭條水嚟上位cap水呃𡃁妹

私有化咗啦

你唔講我都唔記得呢條撚屌

樂軒台成日見到佢

Hi
其實寫呢篇嗰個係我黎

舊登ac我連login 都唔記得係乜了

不過我後來冇入文研，但叫做識葉蔭聰許寶強，而當年既呢堆香港new left後來有啲變左同左膠不共戴天既世仇

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

奶奶

我前幾日都諗緊呢條友

今次靠香蕉糖
轉移視線

Chok兩下個chord都叫作歌~~~

有啦

因為我有人屌屯門人個合唱團，屯門人無唱兒歌
都有唱熱血嘅無盡咖

一齊加油

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

香蕉糖 vs 香蕉奶

小心係咪中左中共計呀，可參考以下好文

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法�

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

唱歌真係好撚鳩

啊禮個班都真溝？

AL3ALLBNOPCLL

香蕉，象徵正能量；奶，則代表童心；喝下去，讓人有幸福的感覺

金鐘巴沙拿奶奶自從眾籌柒咗之後真係潛哂水

賓周，代表正能量；精，代表童心；喝下去，是幸福的感覺。

佢雨革之後搞埋gay，日日有得飲

各有各做

牙蓋神機妙算

有啦 睇fb轉貼有大班人跟住條結他友唱
光輝歲月「風雨中抱緊自由」

去左做吟遊詩人

係咪個黑驚香蕉糖d fd

香蕉，代表正能量；奶，代表童心；

柴灣撚

收聲啦熱狗

熱狗最興話全世界都係熱

mustc

ching五年不變

熱狗只懂分化

蓋清好球